等死

覺得蒙面法唔關自己事 送中唔關自己事
叫戴口罩抗議惡法唔肯 依家人人戴遲一秒都怕中招
叫出尼遊行唔去 依家出尼排兩個鐘買十個口罩又ok
香港人 真係等死 永遠都係燒到埋自己身
先會有感覺！